你地人生最深刻中過咩獎？

細個成日諗雀巢啲橙冰冰抽獎係咪真係會有人中大獎 我次次都多謝你 一係就換多一條 大份啲都無
六合彩就中過廿蚊

小學聖誕聯歡會抽中過隻杯
係一隻比人用過兼崩左既杯

童年陰影
你令我諗返起小五抽中左missy份聖誕零食獎

你就好啦
我對細過中獎既印象就係呢個

換多條都幾好
3蚊有兩條食

N年前小學聖誕抽獎，有份係英文miss 準備嘅禮物，本身佢滿臉笑容咁係個桶到抽名，點知抽中左我，佢即刻黑面

係美國賭場玩poker中jackpot, 6300美金, 約5萬HKD
我手渣對Q, 我格離拎AJ, 出面出左AA8, Turn 出A,River 出10
(poker jackpot 只要你手渣A full house 輸比 對家4條就中/以上)

中左惠康d 19抽獎 $8000 coupon

我成世人無中過獎

連annual分豬肉都無我份

公司annual dinner 抽到nespresso機

教蓄份禮物係啲咩

嗰日點慶祝

當家用扣

唔緊要，我都無乜中獎運

咁到底份獎真定假

好無用 有意想買

安慰獎

人生只有1次六合彩安慰奬$40

賭場3 card poker外國中過同花順
之後有次澳門玩就贏左6K
同埋有次買馬中左條50倍飛(不過買得10蚊)

如果係我我會癲左

co-co抽中隻公仔，要去到九龍灣攞（住新界西，重要係千禧年前後）

抽到iPad

Grad din中咗500蚊獎 但我冇帶學生證show唔到個號碼係我嚟個獎最後再抽過比咗下一個

爸爸

快樂龍抽中19田中太郎公仔
個郵差仲要夾硬塞入個郵箱度
第一次收咁大個信封

咁事實係點？

咁你隔離條友輸左咩？

6個人夾30蚊買6字個結果四獎

佢贏我 彩池都係100-200usd到
我拎賭場錢

演唱會第一行嘅飛

係咁賭, 輸返1-2千USD 就停左

頭獎，行行下街中雀屎

Annual dinner 現金獎$1000

曲琪餅 仲要係Hello Kitty 罐 個時中左仲好開心，但望到佢個樣...

仲有幾千鎂落袋

屌呢個中過

呢啲教蓄真係令人有成世唔開心既回憶

中學graddin中左二獎，係holidayinn buffet 兩位
（一向冇抽獎運）
大獎好似係即影即有相機

不過因為個陣唔得閒，俾左屋企人食

啱呀

Cso 抽到金ak

命運改變伯母有無揼春

我好似抽到迷彩awp

6合彩中4個字 640蚊
諗住咁好運直接ALL IN一條過關3x1諗住推上去
屌你老母一關都唔中

寫有意買就得
唔駛寫埋想

語意重複

業主立案法團搞既周年飯局抽獎
抽到頭獎
Facial 1次
超市禮券$400
空氣加濕機x1

其實我想要2獎多啲
因為2獎有背部按摩器

首抽抽中個窮閪家庭

中一個陣第一學期拎包尾
之後在讀書, 第二學期全班考中間左右
拎左個咩野獅球咩進步獎既野

SOR睇錯做拎過咩獎, 自膠

武漢肺炎

過年抽利是 人人有份嘅
抽到100 蚊好開心
點知100 蚊係最細嗰封，其他勁多500,1000

冇 佢對呢啲睇得好開
同埋我哋環境都算OK

細個睇果d六合彩報紙
入面有張圖,收埋左d數字係入面
我同家姐各估六個字出黎俾老豆買
結果每人中左四個字,串埋一齊買就中頭獎

到大個,有晚發夢夢見我都見過既阿爺報夢up左6個號碼俾我
我冇理到,到lunch同老豆飲茶時講起佢叫我快d去買
我淨係記得4個字,另外兩個字憑印象買
記得果4個中晒,憑印象果兩個中左類似(eg,11記錯左17,23記錯32)
呢單野成日俾老豆笑

有日放假冇野做,訓醒一個人去澳門賭下錢
我鐘意玩骰寶機,貪佢有時會賠double
果日手氣唔好,輸到最尾得番四十蚊,谷鬼氣一炮過買晒圍二
點知中埋double一賠300
原先買左9點船諗住食埋飯走,點知5點未到就係碼頭約fd請食飯

中左好收手我最勁拎返個本

中文老師
利申 dse中文1

空氣加濕買過新屎坑用過一個月就放埋左一邊

好過中獎啦

巴打真幸福

知自己無賭運 賭場都唔會入

有無圖仲喺唔喺度隻公仔？

ipad air 1

抽中資助房屋

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20,736枝可換41,472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3,487,459,498,594,498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

玩網上魚蝦蟹嬴左差唔多十皮野 利申十九歲

公司啲週年宴中過4000蚊
跟住啲sales出黎抽獎又中咗apple watch

利申 同一年 之後就六合彩廿蚊都中唔到

細細個老豆叫我寫幾個number比佢
點知中左六合彩三獎
不過最後.....我1毫子都冇分到

六合彩連續2期中320
兩次都40蚊電腦飛

小學一年級 x'mas party 互抽禮物，抽中唔知邊個同學嘅二手玩具
嗰時好細個唔知係二手，淨係少少介意個玩具爛咗一角，我以為個同學新買做禮物嗰時冇 check 清楚本身已經爛 我好鍾意個玩具成日玩

過咗幾年大個咗，終於意識到根本係二手玩具 係個同學用份玩爛咗嘅玩具做交換禮物
即刻好傷心，好似俾人一直呃咗咁
點解個同學咁衰搵二手爛玩具做禮物!
枉我屋企人明仲好有心帶我揀咗個公仔，用花紙包到好靚，攞返去學校連個老師都話好靚，抽中嗰位女同學話靚到唔捨得拆

自此我就冇再玩過個玩具，太傷心，心靈受損

成棟樓由有變無 無揼春就假啦
不過始作俑者係佢 緊係要喺你地面前扮無野

真，背部按摩器仲實用

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

原來有人post咗